［狂賀］洪永城與唐詩詠分手！！！

獲喻為「最佳女朋友」的36歲老女人唐詩詠（Natalie）與33歲洪永城（Tony）屢傳情變，據可靠消息透露，倆人拍拖兩年多，適婚的詩詠與自認「冇本事」養老婆的Tony，最後因在婚期上未能達到共識而和平分手，不「婚」即「分」。不過，感情要好的二人再見亦是朋友，向無綫報備之後，詩詠出席劇集宣傳亦稱稍後會與Tony一齊交代這段「不婚」感情。

而近日詩詠在無綫劇《不懂撒嬌的女人》演出成為熱話，劇中她與王浩信的感情亦描寫至暫時放低「結婚」前題享受愛情，可惜現實情節卻未有發生在詩詠與Tony身上。不過，在宣傳活動上，詩詠繼續被追問與洪永城情變一事時，她稱二人將一齊交代事件，共同面對，可謂有情有義。

條女咁撚老 緊係趙完就鬆
唔通同你過世咩

Why狂賀？

少女唔鋤愛阿婆
咁老又成日逼婚，不了。

因為我嘅洪仔回復單身了

原來u鍾意洪永城

好似有印像

係呀，比人話打手添

契哥馬明會唔會趣趣地執三攤呢？

契哥有吹彈可破心穎bb仲會要個老女人咩

洪仔

飛得好

唔好同我爭

開心到瞓唔著

洪永城咁厹根本襯唔起詩詠
不過依家一天都光曬

36歲老女人

即係佢想結婚 但洪仔唔想？

雖然唐詩詠幾正 但36歲... 我係男都搵個後生d啦

邊個襯唔起邊個呀
一個有見識英文好又高大，
一個又老又無學識又逼婚

其實換轉係其他人 自己條女俾人封做好女友 日日都俾人話唔好辜負個女朋友 都好大壓力啦

馬明.....

個老女人成日借傳媒枝筆逼婚架啦

狂賀
好憎唐詩詠
老女人
扮哂野

呢啲都唔係問題，問題係封個老女人做好女友但又要唱衰洪仔，咁算點先

36歲 可以生幾多件

36歲啦喎，想同馬明但人哋又同咗心穎
冇人埋單緊係要逼婚

爛臭黑反，你話呢？

多得啲fb page係咁吹奏佢係乜鬼最佳女朋友

現實：mk城食完詩詠 毒撚馬明埋單

你個名咩事呀

我係佢老婆囉

估唔喺飲食台外見到吉妹你

做藝人好撚慘
分手都要同公司傳媒交代

感覺就好似喺街仆親
都要同全香港交代返
重要拎個傷口俾人睇：
你睇下，我仆街仆得幾甘

契可都唔騷佢
不如衰衰地搵返amigo啦，呀唔記得原來amigo都拍緊拖添

最佳女朋友個名真係唔知啲人基於咩準則俾佢

胡杏兒 楊怡 表哥嗰堆都上晒岸 佢唔急就假

成日喺娛樂版架我

咁冇人埋單點算呀

小上 sor

36歲都夠佢急啦 同埋人哋個個都好碼頭

表哥都上到岸

洪仔唔慘咩，成日比記者寫衰，個老女人無一次有幫口維護呀，以前吹波波衰到貼地但佢次次都幫口力撐

呢個老女人拿拿臨好是但搵件埋啦，一陣40 就真係潮州婆電髮

的士邦都幾型棍

唔知點解我block咗你，究竟你衰咩

邊位

唔好搞signal就得 人哋幾幸福

極認同 一分手 明明係雙方認同不合都俾人diu到仆街

36 唔急就假

真定假啊
條港洪狗係高登係過街老鼠
黎到依家咁多人鍾意

搵啲60歲離婚阿伯囉

Signal真係好高質

我只能夠講一句 美麗有罪

密密去飯局囉

Yes
不過唔知結唔結得成

我會呵返洪仔

yoyo襯佢唔起
黑lin

啱啱睇胡杏兒有咗嘅新聞
係咪黃智雯同表哥都好似準備結婚

唔評論個別情侶關係，唔想成個八婆咁理人私事

馬明真係好慘

咁你可以出返去

睇完都唔知邊個

佢地未分手

利申：知情人士

唔洗你

咁你又入嚟

慘？

邊位呀你

剩係知佢好有錢，同阿sa好似好熟

東網有張相下面寫人前恩愛
好大含意

唔係啩
咁佢地即係點，唔是真係結婚呀嘛

馬明而家有賓穎都ok啦

其實做乜成日咁唔睇好呢pair姐

人後係咁，你話呢

本身無乜野，但個老女人成日放聲氣想結婚又任由洪仔比記者寫衰從而提高自己好女友形象

緊係睇過而啲先話佢哋含意大啦
睇埋唐對馬明

36歲都仲好正喎

真係好正 好有中學女女feel

36歲

好鬼煩 成日扭扭擰擰
趁自己有劇上又係到炒作

右下幅圖馬明好毒

四張嘢仲對個三字頭嘅洪狗有興趣

返去搵契哥呵返啦
哎喲喲唔記得契哥而家有心穎bb添

唔得咩

點解唐詩詠拍親拖都冇好結果 感覺佢係一個好女仔 又靚又pure

炒作

最後果張

洪仔呢個造型好charm

人哋咪又係貪佢感覺上毒毒地，又呆呆下
咪想佢埋單
點知

洪仔我黎啦！！！

同脆魚散埋就好

佢好多都好正
好似依個造型嗰日佢有俾人訪問
個樣老尷到
佢完全唔知可以點答咁

型到
好想比佢抱起嚟屌

係咁整條呔，但仲好好禮貌，笑笑口咁

真咖？ ？好！

咩事呀你
有池昌旭仲想搞洪仔

飛飛

惜目以待睇下邊個義士幫手埋單
我就唔覺會係馬明
話唔定要搵圈外毒撚埋

你幫佢埋單囉，因住一除褲就又黑又反又臭呀

洪狗

洪仔終於肯放女神走

根本都唔襯

36 vs 33,點睇都唔襯啦

一直都覺得唔襯 洪仔大把世界

實唔會馬明啦
好似係咪嗰個咩富豪約佢食飯
唔記得咩名

梗係，要靚有靚，要後生有後生，駛要個成日逼婚嘅老女人

洪仔好charm

中學女 差20年都黎，落左個喬妝先講啦，愈近40皮膚質素愈差

洪厹收皮啦 臭雞樓主

由有線既活得很滋味睇到依家，始終都係覺得佢地先係一對

係個feel呀

洪仔個樣
咁樣先似翻個人

塞返入你老母個閪度啦
咁唔啱睇咪幫個爛臭黑反埋單囉

好嘢

除左個心口以外，冇一忽忽有中學feel。似2字尾，3字頭

狂賀
唐詩詠點睇都唔係咩好女人
吹波波一個就可以話個男有問題
依家兩個都係咁
好極都有限啦

屌你老母等左呢日好耐啦
雖然估到啲雜誌一定會寫衰洪仔
但衰一次好過一路keep住比人話唔珍惜好女朋友
屌好撚憎唐詩詠 以為自己係上菜
唔知點解全世界都喺度吹捧佢

似拖隻狗出街散步

邏輯

我有錢實幫佢埋單架 洪狗又唔係靚仔眼又細 都襯唔起唐詩詠

笑左 條呔打到咁短

洪永城好可愛真心

見親佢就記得陳自瑤帶bra圖
蔡淇俊

唐詩詠真係咁好咩
點解d傳媒吹到咁大
明明佢同親個個都唔長久

如果佢真係好，今日絲打間而個post個名就唔係咁啦
下面啲留言都唔會咁啦

原本都真係慨嘆唐詩詠成日遇唔到好男人
但見洪仔被人營造到賤男佢都冇出過一句聲 就覺得佢根本享受被人覺得佢係好女人願為賤男付出嘅形象

喂啊~

無啦啦等有劇出先話分 有冇咁Q阿

港男係我印象中都幾頂到另一半d缺點
件唐c詠同親男人拍拖都結唔成婚，睇黎大多數男人都覺得佢幾有問題唔多適合同佢過人世

臭西咪撚扮好女仔啦屌

扮撚到60歲咩

恭喜洪仔
下一對仲唔係雪雪雪？

Exac7ly

希望係真 洪仔同翠如bb先係最襯

我同洪仔先係最襯

覺得唐C詠似係仆街磁石個種
崔建邦呢種先啱佢 愈賤愈鐘意

啱呀，唔係點會崔建邦衰過咁多次佢都仲心甘命扺癡埋去都知佢咩人啦

唐詩詠咁柒，係我都飛左佢

洪永城大把market

唐詩詠又唔係處,憑咩逼婚?

36歲 ipad

女人係要去到差唔多40先想揾人埋單 傻撚左呀

翠如真係高質好多
同雪雪雪好sweet

個男 唔知以為好難紅 咁都有劇做主角

幾時到脆魚？

啲富豪當佢ptgf咋

姣婆+姿粉客

洪狗都算係咁，比人講到世紀賤男咁都唔出聲
翠如同雪雪雪散埋就好

黃宗澤

臭雞又搵下一個埋單

36 又比人屌到鬆曬再飛
好慘😂😂

唐詩詠對眼一定好大啦

wfc

洪仔終於回復自由！
唐詩詠恨嫁到嚇死人
都唔知幾手西

恭喜洪仔 終於飛撚左條臭西

on9先話馬明慘 人地依家同黃心穎一齊

就好似藤麗名咁

幾個男人都頂佢唔順

紅仔好波
中出即飛

等睇最後女有左男逼住埋單(笑)

洪仔同脆魚先最襯

而家既唐詩詠令我諗起以前既胡杏兒 一撚樣

唔明點解洪永洪咁多fans

搵返馬明埋單la

無本事養老婆 食完人 講無本事養老婆 真係仆街一個
唔係男人 狗黎 食屎狗正宗 真係有樣睇

逼婚不成
應該一齊前就預左啦
唐詩詠都要一齊
呢啲叫犯賤

睇過佢既旅遊節目你就明

等睇邊個幫唐屍賣單

睇唔出唐詩詠36wo

唐詩詠下面反晒皮未

傳媒真係好戇鳩
不過港豬受

食咗就要娶？
你清朝人嚟架？

Singal炒哂車喎

講真，有名有利既唔會睇得你起，想搵明星仔後生十年都大把，一係適合佢既已經結左婚甚至離埋。
普通打工既佢又一定睇唔上眼，唯一出路係搵外國人。

外國人
個摷皮老mk識英文咩

最佳女朋友... 36歲
黑人問號.jpg

講到好似西班牙老婆咁

咁西班牙老婆起碼講到英文

人地名校畢業英文好好架
36歲老女人呢？

條臭閪根本港女格嚟

"最佳女朋友" 每次都揀啲玩家做男朋友 呢個結局預左la 想開花結果咪揾毒撚埋單 但要快 太老到時連毒撚都不了就慘

上面有位巴打話肯同佢埋單呀，真係抵得諗

其實講到佢咁好
但次次都分手收場
係咪好到咁 心照啦

如果公佈結婚呢到會點

洪囝玩家？完全唔覺，只可以講佢係鐘意自由，應該結婚唔鐘意大搞嗰啲人，條臭閪一定又要擺唔知幾多圍，禮金又要幾多幾多嗰啲喇

洪仔好嘢

樓主d價值觀都好撚痴線下

會排隊上ifc

lm binc

點解女人講女人把口可以咁賤

點睇都係洪囝講出嚟會無面喇，洪囝真係好慘

有幾痴線，而家咩年代？食咗就要結婚？
又唔係唔認真拍拖，只係大家道不同不相為謀，
點解唔結婚就講到一定係男方錯？

On撚鳩條友一定係青頭

你講我定上面嗰個

有時真係覺得，女人永遠對女人先會最狠果個

唐屍詠都唔知俾幾多個人食過啦
分分鐘成日送外賣去契哥馬明同前度崔賤邦
呢種老婆娶嚟把撚

馬明都轉㗳心穎
so sad

我以前都幾鍾意唐，佢同洪仔拍拖初時我都替佢開心，但自從啲記者係咁讚佢100分女朋友又唱衰洪仔，唐又從來都唔幫口維護洪仔，我就覺得佢好有機心，相反以前崔建邦就真係係人都見到佢衰，但次次唐都會仆出嚟維護佢。

成36歲都未結到婚都有問題啦
佢又唔係好紅好忙好多戲拍果種女演員
做咁多年都係姐仔咋
比佢細既大把都嫁哂啦
諗起之前胡定欣同馬明拍拖果時
馬明分手又係比人可憐果個 胡定欣比人插爆
胡定欣頂唔順呻左句 唔好講到我咁差得唔得 類似咁既說話
果陣覺得佢幾慘

講真，又唔係大是大非當前，點會有一個人係100%好，另一個就100%差，就係呢個極端先令人對唐反感。

仆街磁石

old woman

下一個到雪雪雪......

洪仔要迫返脆魚

姊弟根本就不宜結婚

要結婚就咪簡洪仔啦

覺得唐咁耐都結唔到婚
本身自己都有啲問題

呢排咁多人吹奏唐詩詠嘅
36搵個富二代咪算囉

其實樣似32
不過應該都係性格問題啦

佢地有認咩？

臭雞黎

洪 仔 是 我 的

咁姐係點?

洪仔如果屈服話要結婚大家會點?

終於見到你出現了

排隊上ifc

用屈服呢兩個字實在太委屈了，洪仔真可憐

tony你自由啦

Fb 啲人又發功喺度鬧洪仔喇

洪仔其實最慘
大家都明嘅

洪永城賤男

真係同沙米華手下一齊既話真係cheap 到爆， 肯肯係玩女星專家

未想結婚住就叫賤男？

晨早就應該分手啦
唐詩詠邊忽係絕世好女朋友呀？佢做左d 乜野咁好呀
次次都係推洪永城出黎，然後由佢對住傳媒俾人質問

洪仔公佈分手, D人又話高調分手傷害女方,
等唐公佈, D人又話要女方自己講會好HURT,
真係龍門任你擺, 洪仔係原罪

洪永城個樣擺明未玩夠

收皮喇死港女

黐撚線
我講過乜嘢呀 一個玩夠一個未玩夠結唔成囉
收乜撚野皮呀

中埋個頭落個賤男就叫絕世好女友

狂賀
我係時候出手啦

唔通轉行畀洗米華手下包???

洪仔今次醒

中出即飛

啱呀，洪仔永遠都要笑笑口面懵懵咁自己一個人答
相反，好似每次唐有傳媒訪問佢同洪仔嘅事啲態度係令人覺得有傳媒訪問佢好開心咁，但從來都唔會為佢出句聲

成日覺得唐詩詠好假

同個咩吹波波一齊就叫絕世好女友，衰d 講句呢d 叫on9，唔抵可憐架
依家就想揾洪仔埋單，洪仔先無咁傻
人地有錢有見識外型好，洗鬼娶唐詩詠呢d mk妹咩

唔結婚就係未玩夠？結婚就係玩夠？咩邏輯？

好咸濕就有

如果條36歲臭閪係咁好嘅神早結咗喇

幫洪仔收過錢，佢全程笑笑眼+微笑

佢對眼笑唔笑都好似笑緊咁

其實可能真係 佢近日暗暗咀笑 係認識佢以黎最開心嘅階段

咩共同面對 有情有義
分手咪分手

連登憤青係癡癡地線 絲打唔洗勞氣

喂呀 唔好影啦

信號王咪又係偷食慣犯，姊弟戀就係咁架啦
雖然我覺得yoyo真係唔差，好靚女

馬明擺明用J磨唐屎忽

呢個笑容似係比雪雪雪睇

Tony是大家的！！！

呢個笑容似係比雪雪雪睇[/quote］

翠如係同佢一齊拍劇先好睇

其同他人拍都好垃圾

洪仔deserves better

詩詠BB終於逃出生天

唔知點解洪永城唔靚仔
但就覺得佢好CHARM好吸引

BTW, 樓上唐詩詠果幾張相臭西味濃到湧出黎
西口西面

signal唔係好男人咩

咁撚黑 點樣結婚呀 屌下就得既

婚前咪偷食過cammi囉

呢段報導咩事，究竟係邊個想結婚

其實洪永城都好想挽救呢段感情，雖然自知冇本事養老婆，但一直都有向詩詠求婚。而36歲嘅詩詠雖已屆適婚年齡，但一直未定性，覺得自己未揀好，與洪永城對婚期難有共識，兩人經常為此爭拗，最後兩人達成共識和平分手，雖然不「婚」即「分」，但兩人仍做到再見亦朋友，所以希望找個機會一齊交代「分」訊。

oh no
RIP

其實馬明同心穎係咪假架
個時傳得佢同唐詩穎好勁先同心穎扮一扮避風頭咋
最後可能馬明真係會埋單

好心積下口德啦

咪好囉契哥契上床，太理想了吧

事但啦，分左手就
唔好再曬時間係唐詩詠度

蘋果唔同講法喎 話係女方未定性未揀好喎 唔想結住喎

呢條link先啱

仲要話覺得自己未揀好
100分女朋友原來愛收兵

蘋果d comment係咪全部都係連登仔黎架

如果真係唐自覺未揀好而分手，fb鬧洪仔班人仲有咩好鬧呢

你講我就信？
爆多啲先...

我覺得馬明同唐襯D

其實點知唐詩詠係好女友

洪仔係我架

8婆鬆哂啦
洪仔係時候搶返脆魚啦

點先埋到洪仔身

Sammy wor
nel nel?

我都諗緊

真係好襯

絕世好女友會係有男朋友個陣同青年才俊飯局喎

去做娛記埋洪仔身諗唔諗得過

老女人

脆魚

唐詩詠bb見字可以聯絡me

其實可唔可以開套比洪永城丶崔建邦同鄧建宏三兄弟?最好以飲食為題材

洪仔係同翠如架

直接開套 洪仔, 脆魚, 詠詩, 馬明, 雪雪雪, 崔建邦 多角戀實況劇,

50點 收視不是夢！

之前睇m club見到崔建邦啲皮膚

因為結婚問題而分手真係好on9
啲女人一過三十歲就結婚>真愛

蘋果咁講
唔通嫌洪狗冇錢

洗米華條o靚狂追唐吖嘛
條友應該大把錢
所以唐先要諗諗

吹波波咁撚變態，以前應該玩開sm，話唔定同唐屍詠玩開黑鬼size假撚，三洞齊塞，西同屎眼變撚咗黑洞都似

呢條傻系想搵人埋單，埋唔到咁緊係快d散

呢張相真係睇極都唔厭

洪仔同脆魚先係一對
洪仔快d排除萬難 整走雪雪雪啦

翠如同雪雪雪幾時分

佢地個款似打風都打唔甩，ig間唔中有sweet互動

絕世好女友係唔會維護自己男朋友

咁你開頭以為係洪仔未揀好咪又係講到唔想結婚未揀好有咩錯
而家掉返轉係個女唔想結婚 又變咗未定性係錯

我記得雪雪雪話過想40歲娶翠如 之前又傳佢地8月結婚

其實一直以嚟我係睇唔過眼佢被封為不能錯過的女友而對洪仔被唱衰絕不幫口啫
同埋我無話洪仔未揀好，我係話不婚主義唔係錯，唔應該將個責任推喺唔結婚嘅人身上。
但唐家下係自覺未揀好喎，如果係真的話，佢當洪仔係兵咩

東張西望講，話佢地八月攞咗假

bobo 都有人埋單,大把人想埋唐詩詠張單

Bobo堅係靚喎
上面有幾位巴打認咗頭啦

搵bobo個粉嫩鮮鮑同唐屍比？

Bobo真係半邊面都屌打佢啦

洪仔翠如

比你咁講即刻開番黎睇

之前有frd見到唐詩詠真人 問個合照但好臭寸咁拒絕左 (真事)

唐詩詠都keep得幾好 唔似36

唔係想幫條臭西
但係藝人唔代表一定要同你影相

你睇下佢d眼妝先啦絲打！

睇得多佢扮白痴/畀人強姦，d人以為佢真係仲青春少艾

唐詩詠肯唔肯俾毒撚埋單呀
佢連對住洪仔都閪口閪面喎

馬明都不了

洪狗仲嘔心喎

屌 老實講
如果唐詩詠真係咁好咁掂
一早有人埋左單啦
洗乜sip到36歲先至比人吹噓係好女友

想同洗米華洗下一齊?

條友玩過好多女明星

唐詩詠俾左幾多錢出黎去吹捧自己係個完美女友嘅形象

一定要同你影咩 以為自己係邊個

洪仔分咗手情況會唔會有變

交咩待呀，無人有興趣知

兩個係ig正式公佈左分手

咁俾我奶下閪啦

推

其實有咩證據證明唐詩詠係好女朋友？

男方仆街唔等於女方就係好女朋友喎

竟然係男方想穩定，女方企唔定

呢條女好識自我宣傳

我好開心呀，我真係恭喜你呀
洪仔我來了

洪永城我愛你

洪仔係我嫁

見親唐詩詠新聞都係講同洪永城幾時結婚 睇到煩

洪仔甩拖狂賀

洪仔終於擺脫老女人

點睇洪仔ig 有班人鬧佢賤男

屍詠會唔會過幾日就拖住第二件「金融財俊」

班蠢閪懵撚食錯藥，分手一定係男方錯嘅，班人睇電視睇上腦，認定女方一定係楚楚可憐絕世好女友咁

洪永城我黎啦

喂呀你咁花心架

洗米手下

池昌旭係我老公 洪永城係男朋友

唐詩詠快啲比返個公道佢啦 屌

係時候到雪雪雪同脆魚散啦

雪雪雪一副賤男相都食到黃翠如

佢點會出聲，繼續營造受害者形象啦
洪仔喺ig又比人鬧偷食賤男唔識珍惜好女友喇

洪生真係好彩 時運高

洪仔正呀
唔洗靠大隻身高已經屌打好多港男
GEL埋個ALL BLACK頭真係型

唔俾女方搵到個好啲嘅就飛起男方？

甩到唐詩詠條八婆
食下死貓比人話負心漢都抵啦

睇撚住啦 到時播緊果套劇一定又講到個女既又情傷喇 唔係同tvb夾新聞真係無人信

馬明

東張西望

不如佢兩個一齊啦 絕世男女朋友分手實無人鬧到啦
佢地同邊個一齊另一半好慘架

似係詩詠飛tony...應該係同結婚有關

Facebook一出佢哋嘅新聞都係一面倒鬧洪仔架啦
根本邊個賤其實有眼睇

而家個個幫住佢，佢不知幾開心啦

不如佢兩個一齊啦 絕世男女朋友分手實無人鬧到啦
佢地同邊個一齊另一半好慘架[/quote]

總之以後TBB D藝人不論男女要小心揀另一半，
搵著余黨的人又唔包生仔的話分分鐘由路人棒到變天神再變返賤人或地底泥都仲得
自己睇路

人地洪仔就貼文字交待，佢就貼張懶淒美嘅相

好可憐啊佢

洪仔好慘
呢條臭西真係識玩

【最新回應】眼腫唐詩詠一提洪永城眼濕濕 拍結婚場口觸景傷情

又扮可憐喇

感情係兩個人既事

咁都有得屌 cls

見到唐有咁既下場，
雪雪雪更加唔敢同脆魚散！
仲要快D娶佢，唔係下一個變袋底泥嗰個就係自己
得罪余黨慘過激親方丈

自己睇下佢最近傳邊個啦 我留言留到口臭

明明余黨長期被抺黑呀嘛

咩料呀，前兩日signal王先話佢笑哂，話識佢咁耐未見過佢笑得咁開心喎

又嚟啦屌
睇死問佢唔肯講原因等啲傳媒屌哂洪仔
自己又企係高地收獲掌聲

本身無咩感覺
但三日唔埋兩日又出一次新聞咩分手冷靜下次交代
擺明博版面喇唐
洪永城好慘

𠽌𠽌𠽌唔會散啦，佢個款似霸道大男人，成日有意無意喺ig post脆魚隻狗宣示主權

唐冇洪永城佢連上報紙機會都無
收皮啦
係咪好女友 撚知咩
我淨係知 傳媒成日唱臭洪
佢又冇幫過口

呢個真
係咪好女友無人知 除左同佢拍過拖既
但佢一味享受光環從來唔幫個男既去解話
淨係見佢每次比人提洪永城佢就西口西面
呢幾日人地問佢分手佢就唔回應扭扭擰擰但又扮哂委屈眼濕濕博見報 女人真係高招

問佢係咪分手就叫人問洪生

人地馬明有心穎bb仲點會要佢

真係明點解特朗普成日屌d傳媒

還番洪仔出黎咪幾好

ipad老女人

洪永城同黃翠如，ALL IN!

收皮啦，前兩日先話拍戲有講有笑
仲話唔會俾感情影響工作

有人約佢飯局啦可能

仲會post脆魚啲相
又成日喺佢啲相留言

食屎喇唐詩詠 造作到死

Tony

唔淨係提洪永城佢就西口西面
直情同洪永城出街都西口西面，上面啲相

其實女朋友係好既 唔駛人地講出黎

熱烈地彈琴熱烈地唱

36歲 原來...保養得幾好, 我以為重係2字頭.

洪仔, 我心始終係翠如到

由佢兩個一齊個時我就覺得好登對，郎才女貌。
雖然唐詩詠係我女神，但我今次幫洪仔，呢段感情入面洪仔一直似俾唐食住，每逢有咩緋聞出黎洪仔都係獨自面對，而唐詩詠極少會公開維護男友。次次被影到出街都係唐行前洪行後，好似做兵跟女神咁。睇得出洪仔今次係食死貓居多，講真洪仔有型有口才，大把市場搵過。

你地講到唐咁衰 如果係真 其實會唔會係佢比崔hurt完變成咁

比吹hurt完關洪仔乜事？你返工比人鬧完收工拎其他人出氣？

下星期一 2230有洪狗新節目

就係呢個意思 會唔會扭曲左佢性格 價值觀

西女人 人老珠黃

你有冇盧生咁疊水呀，白痴仔

20年前既法拉利 同全新toyota 大家會揀邊架？

唐詩詠邊忽輸比個賓賓

法拉利

洪仔好慘，咁大頂綠帽

頻傳分手的唐詩詠、洪永城這一對，昨晚7時許正式宣佈分手，近兩年半愛情短跑，告一段落。

二元對立。唐詩詠一直被冠上「不能錯過的女友」光環，洪永城就派演吊兒郎當角色。而有一顆恨嫁的心嘅唐詩詠，日前於fb透露想生B，而洪永城就被指一直不願成家，故傳出兩人因婚期出現分歧分手。

分手聲明上，早過唐詩詠分幾鐘出分手po嘅洪永城，就講明分手不涉迫婚，亦不涉第三者。反而，唐詩詠就未有講明，只稱「很難一一解釋我們的問題所在」

今《蘋果》收到風，分手原因，卻是另一個版本。
洪永城提到的「更加不是有第三者存在而分手」，第三者，應是指太陽世紀集團主席周焯華（洗米華）頭號愛將、集團執行董事盧啟邦（Andrew）。本月13日，盧啟邦北角遇襲，本報同日獨家率先揭男方正力追唐詩詠。

但最新消息原來係，唐詩詠與盧啟邦，其實已拍拖一個月，而洪永城是不知情。
知情者稱，唐詩詠接受盧啟邦追求時，與洪仍未分手。洪生是睇新聞先至知道，女友曾與盧啟邦約會，更想不到的是，原來兩人已暗撻逾月。
紙包唔住火，洪、唐惟有分手，就連洪永城「情敵」、但唐詩詠視如兄長嘅馬國明，都係呢一兩日至知兩人分手。馬國明昨晚回覆傳媒時稱：「其實冇乜回應，我都喺呢兩日先知，最緊要詩詠開心。」
盧啟邦之前宣示要追求唐詩詠，已經相當高調。由於洗米華染指電影投資，盧啟邦身為洗米華愛將，不時陪他出席娛圈活動，因而結識不少電影人，包括蕭定一、林小明、古天樂等等。
盧啟邦早對唐詩詠傾心，年多之前已四處要求「相關人士」代為引見。湊巧唐詩詠亦有外闖拍戲之意，盧啟邦即做軍師提點。今年1月19日，盧啟邦應林小明之邀出席寰宇30周年晚宴，唐詩詠亦有到賀，現場不少賓客都見到盧啟邦主動與唐詩詠「互動」，坐埋一齊傾密偈又合照，盧啟邦更稱對方為「女神」，完全當洪永城冇到。
在破碎家庭長大的唐詩詠，一直希望有一個家。之前苦候崔建邦、原諒他「七十個七次」的唐，無非都係希望對方浪子回頭，早日成婚，可惜事與願違；至於細過詩詠三年的洪永城，雖然多次表示有意置業成家、又帶詩詠睇樓，但有指男方未定性，頻傳緋聞，令詩詠不禁猶疑。
據知，就在此時，盧啟邦展開熱烈追求攻勢，令詩詠終於動搖，個多月前接受盧，但又未知如何向洪永城提分手，加上兩人忙開新劇，見面機會更少，故惟有採取「拖字訣」，沒想到因為盧啟邦街頭遇襲，令兩人戀情曝光，唐詩詠惟有作出抉擇。

洪仔, 只係脆魚先係你既真愛！

屌你老母啦死港女，比帽人戴重屌鳩男人

食屎啦俾帽人戴仲講到冇問題
你自己做開雞唔該唔好拖所有女人落水

仲要理直氣壯，又唔諗下洪仔無辜辜比人唱衰咗幾耐

前面一堆人面明明講到洪仔搵過第二個無問題咁
做咩一掉返轉即刻唔同晒講法

利申返係佢地兩個入面我淨係鍾意洪仔同有follow佢 而無follow開唐詩詠
但覺得你地勁hater feel講到無論唐詩詠點做都係錯

無人話洪仔搵第二個無問題呀，我地係話唐36歲老女人又有機心，襯唔起洪仔，支持洪仔飛咗佢，話洪仔有好多選擇咋，唔係叫佢一拖二然後飛個老女人呀，搞清楚呀絲打

洪仔有冇比綠帽唐小姐戴呀屌你老母炒車重係度死撐

搵第二個唔等於一腳踏而兩船ok?
而且有人一直塑造到自己好似完美女朋友咁

比綠帽人戴都重咁理直氣壯撐唐班人同唐一樣咁無悶

搵第2個同比帽人戴係兩回事喎
講真如果係洪永城拍緊拖搵第2個我都唔撐啦

但之前講有啲新聞話洪仔溝其他女 又會話傳媒寫衰佢
到話唐詩詠溝其他仔 就即刻攻擊佢

我想問下我幾時有炒過車呀 你搵到咪quote俾我睇囉

佢同老女人之前唔係好friend一齊去街嘅咩

應該因為洪仔先同佢frd啫

扮晒好女仔咁 點知轉頭俾帽人戴

脆魚兩個都有like囉

咁fd應該一早知佢地分手喇

其實洪黃係埋一齊仲好啦 睇樣都知佢地有愛

【18:44更新】消息稱，事發前盧啟邦剛外遊返港，落機後往晚膳及到桑拿浴室揼骨，惟離開時即遇襲，案件已由港島總區反黑組接手調查。
【16:20更新】新增內容

太陽世紀集團（1383）主席周焯華（洗米華）頭號愛將、該集團執行董事盧啟邦（Andrew），凌晨在北角遭兩名刀手伏擊，幸獲司機挺身保護，及時登車逃離現場。盧的司機於護主過程中受輕傷，兩人隨即到醫院求醫及報警。警方反黑組探員接報後到醫院調查，現正追緝刀手下落並調查其行兇動機。
剛於今年3月獲委任為太陽世紀集團執行董事的盧啟邦，現年37歲，因經常與娛樂圈女藝人傳出緋聞而廣為人識。《蘋果》事後致電盧啟邦查詢，他說：「無咁既事喎，唔該。」然後匆匆掛線。警方表示，盧離開北角馬寶道娛樂場所時，被兩名非華裔男子以牛肉刀襲擊，糾纏間盧的司機受傷。
事發今日凌晨零時許，盧在北角馬寶道28號一間桑拿浴室消遣後，離開準備登上豐田七人車，由53歲姓鄧司機接載離去，但一踏出門外，即被兩名巴基斯坦裔刀手伏擊。
據悉，兩名刀手當時手持牛肉刀，見盧離開桑拿浴室即上前施襲。鄧見狀立即挺身護主，帶著盧離開，但混亂中左手手指中刀受傷。盧跳上司機位，鄧其後亦跳上後座，由盧駕車逃走，直駛往東區醫院求醫。事後大批反黑組警員到醫院向盧了解事件經過。案件由東區警區刑事調查隊繼續跟進，追緝兇徒下落。
於財經界打滾多年的盧啟邦，除與娛樂圈女藝人屢傳出緋聞外，他本身亦是一名有相當技術的車手。去年在中環舉行的全球首場電動房車賽，他便力壓郭富城、錢嘉樂、方中信及周柏豪，奪得全場總冠軍。
洗米華任主席的太陽世紀集團，前身為經營內地房地產開發的鴻隆控股有限公司。太陽世紀去年錄得虧損4.9億元人民幣（約5.53億港元）），是連續第4年錄得虧損。
據知，事發前盧啟邦剛外遊返港，落機後往晚膳及到桑拿浴室揼骨，惟離開時即遇襲，警方正調查刀手行兇動機，目前案件已由港島總區反黑組第二隊接手。

兩個都有呀 不過翠如應該會知真相 連記者都知佢唔會唔知 翠如會安慰洪仔的 洪仔會好快好返

心水清

問題係分咗手當然要搵過第二個 唐屍雞而家未散就比盧x邦diu西diu咗一個月
洪仔咁高汁好快有 感覺蔡絲都想食洪肉 唔知脆魚點 如果翠如同雪雪雪分手 一樣有人鬧翠如 所以同翠如可能比較低 雖然我好想魚城一齊

洪仔咁高汁? 邊忽高汁 睇過?

有女人味

翠如應該都係這一兩日才知道唐屍雞跟盧啟邦飛起洪仔

你係記者，無收到實風，夠唔夠膽屈個老黑先
今次唔係屈唐屍雞，無料到唔會夠膽寫個黑底係第三者

YES

唔撚係掛

唐屍雞蟲

雞有雞味

依啲叫絕世好女友呀
拍拖出軌俾帽人帶叫絕世好女友喎

佢意思係之前洪仔嗰啲緋聞人物係普通人，點作都無所謂，但唐今次嗰件係老黑，背景咁強大，記者無九成把握都唔會寫出嚟呀

其實重點係老黑呢兩個字

算把啦，up to u

我留呢個comment 之前翠如無like
利申search過

洪仔今日個記招話依佢所知，唐而家都係單身。仲話自己相信佢同唐短期內都應該未接受到新戀情住。洪仔單打獨鬥面對記者好慘....

可以大膽去愛黃翠如

吉野妹 你呢啲先叫心水清 我意思就係咁
嗰啲擺明盲撐唐屍雞既 由得佢地 世界一定有蠢人

洪仔單獨面對傳媒都唔係第一日嘅事啦
唐詩詠有咩都抛個波比佢，每次見到洪仔面懞懵咁自己一個面對傳媒，真係完全唔覺得佢好慘

咁翠如應該係本來唔想like唐屍雞，但廢事俾記者講，先like返

翠如上星期先單獨同唐詩慶祝生日

上星期仲未知唐屍雞跟佬走

36歲 個閪應該鬆撚到擺條野入去都無feel
on9仔先同佢過世，我係洪仔都搵過個後生架啦屌

吉野妹件40路巢皮波有機會喇

唔怪得班絲出晒水，洪仔口音abc識英文有d錢搞笑又高大衣著ok唔老土樣都正常，呢type係好受女仔歡迎

唐唔知做乜近年不停攝厚pad拋波臨老發姣，後生時又唔見佢咁識諗，又唔會好似以前撐amigo咁撐洪仔，可能係個人變咗冇以前咁pure咁true，enjoy最佳女友光環到過晒火

邪不能勝正

成班中立撚可以出去啦 講真呢度大部分都係洪仔fans 你咪當呢度圍爐幫洪仔打j囉 我私心實撐洪仔㗎 加上佢綠左

我見翠如琴晚已經like晒兩個啦喎

唐詩個d吹奏應該係自己俾錢請

唔鍾意洪狗
但一定唔幫港女老女人

唐詩詠岩岩對住記者喊哂口
睇黎真係想博繼續炒作落去

唐詩詠對記者喊住話佢唔貪錢，其實今次over左，洪仔都咁答得咁大體想段新聞到此為止，但反而唐自己好似有意繼續炒作落去

佢緊係想炒作啦
冇左洪永城就冇新聞價值
報紙角落都冇佢

你個名

我果陣特登係d like度search 打到wongtsu都無 唔通like左又unlike 又再Like

岩岩又再search一次 上面老女人d like下面Tony

翠如係有like架喎

要wongtsuiyu成個名打出嚟先有架，我試過